不安 隔離屋最近貼咗呢d野係門口 有咩意思？

會唔會係邪教野

文宣

藏傳佛教，我老母都有呢d野
唔係害人野黎

類似老鼠籠 吸引啲遊魂野鬼節入嚟開P 再一網打盡 小心你果度應該幾猛鬼

識人隔離又係有貼呢啲野,上個月中cancer走左...

標準答案:下世小心啲

你係對面屋都好啲
如果係隔離屋就預衰三代啦

有錢就快d搬

好邪嫁

即刻貼返個維尼鎮吓

貼到咁高

似乎你個層有野⋯小心

師父咁睇唔睇到有冇裝埋靈界洞穴同積屍氣呢請問